{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70332&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도원"
    },
    "text": "松林と海が隣接した宿です。 室内には温水プールビラとキッズアミューズメント施設、カラオケ、卓球台、ゲーム施設などが備えられています。 周辺にはガラス島博物館があり、車で数分の距離にあります。 永興島会センターは車で20分の距離にあり、バンアモリ海水浴場は車で6分の距離にあります。 入室時間は4時30分で、退室時間は10時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能ですが、送迎は不可能です。 客室には洗濯機、脱水機、電子レンジが完備されています。 プールは3月まで休場となり、追加料金が発生する場合があります。 夏季の7月から8月までは50,000ウォンが追加料金として発生し、事前予約が必須です。 ペンション施設としてはカラオケ、卓球場、キッズゾーン、駐車場が無料で提供されます。 暖炉の薪は別途購入する必要があり、バーベキュー施設は炭とグリルを使用する場合は追加料金が発生し、人数に関係なく1口当たりの追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時30分で、退室時間は10時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿では駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には洗濯機、脱水機、電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールは3月まで休場となり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "夏季のプール利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、夏季の7月から8月までは50,000ウォンが追加料金として発生し、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設では何が無料で提供されますか？",
            "answer": "ペンション施設としてはカラオケ、卓球場、キッズゾーン、駐車場が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを使用する場合は追加料金が発生し、人数に関係なく1口当たりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 361
    }
}